5000萬磅買人？ 笑話

淨係睇呢一場 起碼有七個係唔洗要嘅

比返5億鎊重建就差唔多

邊7個